有冇巴絲係Tumi 做？

如題，想買個背囊想睇下有冇自己人可以同佢買。我知機會好細但係都問下啦

1連

揹親十個有八個係大陸尼，同大陸尼撞袋不了啦。

之前去親海港城或 ifc 拖喼又好背囊又好，見親都係平頭裝大陸尼。

AirPods 刻埋名 柒撚到
手機套 刻埋名 柒撚到
西裝手袖 刻埋名 柒撚到
Cartier bracelet 刻埋名 柒撚到

你自己唔啱唔代表啲咩嘅

你要刻既話記得要跟大陸拼音，成件事即刻加哂分，浸味即刻出哂黎。